v10死底板

過左保
但想要番d資料
但驚比人偷個人資料
有無巴絲打有相熟鋪頭/有信譽既鋪頭介紹?

Bootloop?

係巴打有無方法

試下放雪櫃雪一陣 可以開到一陣部機

如果諗住去整就唔好咁做，濕咗就麻煩好多

已經過左保
點解放雪櫃會開到部機?

應該fake :o

唔知點解 我個部雪一陣 開到10分鐘 即刻backup左少少相

風筒吹吹

難分真與假

姐係點 無心情玩

巴打 我過左保3個星期
拎去嘈去就肯免費整
但資料就一定冇

上網睇有教
一係放雪櫃，一係用熱風機吹，不過我自己嗰部就放棄咗，冇backup冇晒資料

之前我G4都係咁，拎左去廣華街個商場整(唔記得咩名，M之頭)
$6XX，留到資料，至於佢有冇偷我資料我就唔知喇

係咪講好景1樓mo字頭個間
上網check好似有人屌過黑店
問佢價800剩攞資料 1200包修
有fd推介 先達3樓
問過價 800包修同有番資料
但上網check過有人話佢地用劣質貨維修
修完仲無好過

深水埗深之都有間600包救資料
襯仲開到就快啲trade左佢
我前日壞，整完開到即刻拎左去trade

賣得 1500-1600

st 報過 300救機

800 之後仲可以用

豐澤1025 邊度1500

巴打求名求鋪位no.

Ez fix
利申 非打手